# English translations for resourcemanager.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the resourcemanager
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: resourcemanager 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-19 14:20-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-05 12:08+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: en\n"
"Language-Team: en <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

#: resourcemanager/controllers/account.py:28
#: resourcemanager/controllers/account.py:48
#: resourcemanager/controllers/account.py:66
#: resourcemanager/controllers/admin.py:979
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: resourcemanager/controllers/account.py:29
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:72
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: resourcemanager/controllers/account.py:32
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: resourcemanager/controllers/account.py:36
#: resourcemanager/controllers/account.py:74
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: resourcemanager/controllers/account.py:37
#: resourcemanager/controllers/account.py:75
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: resourcemanager/controllers/account.py:40
#: resourcemanager/controllers/account.py:78
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: resourcemanager/controllers/account.py:49
msgid "Request Password Reset"
msgstr "请求密码重置"

#: resourcemanager/controllers/account.py:52
msgid ""
"Request for password reset will be emailed to your address. You can only "
"use it once and it is valid only for a limited amount of time."
msgstr "密码重置请求将通过电子邮件发送到您的地址。该邮件只能使用一次，并且仅在有限的时间内有效。"

#: resourcemanager/controllers/account.py:54
msgid "User E-mail"
msgstr "用户电子邮件"

#: resourcemanager/controllers/account.py:67
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: resourcemanager/controllers/account.py:71
#: resourcemanager/controllers/admin.py:753
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: resourcemanager/controllers/account.py:109
msgid "Password changed."
msgstr "密码已更改。"

#: resourcemanager/controllers/account.py:132
msgid "Password reset request has been sent. Please check your email."
msgstr "密码重置请求已发送。请检查您的电子邮件。"

#: resourcemanager/controllers/account.py:160
msgid "Password has been set. You can use it to login now."
msgstr "密码已设置。现在可以使用它登录。"

#: resourcemanager/controllers/account.py:166
msgid "Invalid request. You password is managed by the OS."
msgstr "无效的请求。您的密码由 OS 管理。"

#: resourcemanager/controllers/account.py:176
msgid ""
"You cannot change or reset your password here as it is managed by the OS "
"on \"{0}\""
msgstr "不能在此处更改或重置密码，因为它在 \"{0}\" 上由 OS 管理"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:52
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:53
msgid "Bulk Import Users from the CSV File"
msgstr "从 CSV 文件批量导入用户"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:55
msgid ""
"This form allows administrator to import the users in bulk using the CSV "
"file.\n"
"    The CSV file is expected to have following columns: User Name, Email "
"Address, Display Name,\n"
"    semicolon-separated list of group names the user should be member of."
" It must use UTF-8\n"
"    encoding."
msgstr "此表单允许管理员使用 CSV 文件批量导入用户。\n    CSV 文件应具有以下列：用户名、电子邮件地址、显示名称、\n    用户应属于以分号分隔的组名列表。它必须使用 UTF-8\n    编码。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:60
msgid "CSV Users File"
msgstr "CSV 用户文件"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:61
msgid "Must be a valid CSV file"
msgstr "必须是有效的 CSV 文件"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:63
msgid "If User with the Name Exists"
msgstr "如果此名称的用户已存在"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:64
#: resourcemanager/controllers/admin.py:71
msgid "Skip CSV user (don't do anything)"
msgstr "跳过 CSV 用户（不执行任何操作）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:65
msgid "Overwrite the properties and replace the group membership"
msgstr "覆盖属性并替换组成员资格"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:66
msgid "Overwrite the properties and merge the group membership"
msgstr "覆盖属性并合并组成员资格"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:67
#: resourcemanager/controllers/admin.py:72
#: resourcemanager/controllers/admin.py:78
msgid "Abort the import"
msgstr "终止导入"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:70
msgid "If Different User with the Email Exists"
msgstr "如果存在具有相同电子邮件的不同用户"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:75
msgid "If Group does not Exist"
msgstr "如果组不存在"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:76
msgid "Skip the group assignment (don't do anything)"
msgstr "跳过组指派（不执行任何操作）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:77
msgid "Add the new group and add user to it"
msgstr "添加新组并向其添加用户"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:81
msgid "Skip the first row (heading)"
msgstr "跳过第一行（标题）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:91
msgid "Result of the Bulk User Import"
msgstr "批量用户导入的结果"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:93
msgid "Operation Log"
msgstr "操作日志"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:134
#: resourcemanager/model/configuration.py:135
msgid "Submission Template"
msgstr "提交模板"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:135
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:136
#: resourcemanager/controllers/admin.py:139
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:137
#: resourcemanager/controllers/admin.py:429
msgid "Command Executable"
msgstr "命令可执行文件"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:138
#: resourcemanager/controllers/admin.py:430
msgid "Additional Options"
msgstr "其他选项"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:155
msgid "Are you sure?"
msgstr "是否确定？"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:187
msgid "equals / contains"
msgstr "等于/包含"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:224
msgid "Relative paths are not allowed"
msgstr "不允许使用相对路径"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:225
msgid "Please enter a value"
msgstr "请输入一个值"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:246
msgid "Cannot resolve hostname"
msgstr "无法解析主机名"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:262
msgid "Server Configuration"
msgstr "服务器配置"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:268
#: resourcemanager/controllers/admin.py:601
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:269
msgid "Resource Type"
msgstr "资源类型"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:270
msgid "Login Node"
msgstr "登录节点"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:271
msgid "System Service"
msgstr "系统服务"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:272
msgid "Application Launch RSH"
msgstr "应用程序启动 RSH"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:273
msgid "User Directory Template"
msgstr "用户目录模板"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:274
#: resourcemanager/model/configuration.py:136
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:44
msgid "Submission Templates"
msgstr "提交模板"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:275
#: resourcemanager/controllers/admin.py:611
#: resourcemanager/controllers/admin.py:758
#: resourcemanager/controllers/admin.py:880
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:297
msgid ""
"User Directory Template (use $HOME variable to substitute \n"
"                                 the user's home directory and $user_name"
" variable to substitute \n"
"                                 the user name)"
msgstr "用户目录模板（使用 $HOME 变量替代\n                                 用户的主目录并使用 $user_name 变量以替代\n                                 用户名）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:336
msgid "Resource Group cannot be renamed."
msgstr "无法重命名资源组。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:342
msgid "System Service cannot be changed."
msgstr "无法更改系统服务。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:348
msgid "  "
msgstr "  "

#: resourcemanager/controllers/admin.py:353
msgid ""
"  The reason is that this Resource Group is used for authentication,"
"                                        original value{} restored."
msgstr "  原因是此资源组用于身份验证，                                        原始值 {} 已恢复。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:360
msgid ""
"Cannot select SSH with Password for the System Service when Job Manager "
"is                                  configured to use the Internal "
"Authentication Mode.  Original value restored."
msgstr "当作业管理器配置为使用内部身份验证模式时，                                  无法为系统服务选择 SSH 和密码。原始值已恢复。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:366
msgid "Resource Group {} successfully updated."
msgstr "资源组 {} 已成功更新。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:382
msgid "Resource Group {} cannot be deleted because it's used for authentication."
msgstr "无法删除资源组 {}，因为它用于身份验证。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:390
msgid "Resource Group {} successfully deleted."
msgstr "资源组 {} 已成功删除。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:402
msgid ""
"Cannot select SSH with Password for the System Service when Job Manager "
"is                                  configured to use the Internal "
"Authentication Mode.  Original values restored."
msgstr "当作业管理器配置为使用内部身份验证模式时，                                  无法为系统服务选择 SSH 和密码。原始值已恢复。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:407
msgid "Resource Group {} successfully created."
msgstr "资源组 {} 已成功创建。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:447
#: resourcemanager/controllers/admin.py:605
msgid "Queue Name"
msgstr "队列名称"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:492
msgid ""
"Another Application Config with the same Application exists for this"
"                                    Submission Template, please try "
"again."
msgstr "此提交模板存在具有相同应用程序                                  的另一个应用程序配置，请重试。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:505
msgid "Application Config with Application {} successfully created."
msgstr "应用程序配置（带应用程序 {}）已成功创建。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:528
msgid ""
"Another Application Config with the same Application exists for this"
"                                          Submission Template, please try"
" again."
msgstr "此提交模板存在具有相同应用程序                                  的另一个应用程序配置，请重试。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:541
msgid "Application Config with Application {} successfully updated."
msgstr "应用程序配置（带应用程序 {}）已成功更新。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:553
msgid "Application Config successfully deleted."
msgstr "应用程序配置已成功删除。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:562
msgid ""
"Please enter number of days (optional) and specify time with format "
"HH:MM:SS.        Examples: 5 days, 00:00:00 (5 days; note that the "
"00:00:00 is required), 1 day, 20:3:50 (1 day, 20 hrs, 3 min,         50 "
"sec), 00:01:00 (1 min; note the 00 in the hrs place is required), "
"100:05:0 (100 hrs, 5 min; note a 0 or          00 is required in the sec "
"place)"
msgstr "请输入天数（可选），并使用格式 HH:MM:SS 指定时间。        示例：5 days, 00:00:00（5 天；注意 00:00:00 为必填项），1 day, 20:3:50（1 天、20 小时、3 分钟        50 秒），00:01:00（1 分钟；注意小时位置的 00 为必填项），100:05:0 （100 小时、5 分钟；注意秒位置的 0 或        00 为必填项）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:602
#: resourcemanager/model/configuration.py:36
msgid "Resource Group"
msgstr "资源组"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:603
msgid "Install Path"
msgstr "安装路径"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:604
#: resourcemanager/controllers/admin.py:642
msgid "Job Launch Options"
msgstr "作业启动选项"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:606
msgid "Parallel Environment"
msgstr "并行环境"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:607
msgid "Default Walltime"
msgstr "默认 Walltime"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:608
msgid "Script Template"
msgstr "脚本模板"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:609
msgid "Keep Repositories"
msgstr "保留存储库"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:610
msgid "App. Configs"
msgstr "应用程序配置"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:634
#: resourcemanager/templates/admin/edit.xhtml:10
msgid "Edit "
msgstr "编辑 "

#: resourcemanager/controllers/admin.py:637
msgid "Edit Application Configs"
msgstr "编辑应用程序配置"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:638
msgid ""
"Script Template (leave empty to get it \n"
"                                   filled with the default template)"
msgstr "脚本模板（留空以使其\n                                   使用默认模板填充）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:640
msgid ""
"Keep Job and Task Repositories (for \n"
"                                    troubleshooting purposes)"
msgstr "保留作业和任务存储库（用于\n                                    故障排除）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:712
msgid "Submission Template {} successfully created."
msgstr "提交模板 {} 已成功创建。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:725
msgid "Submission Template {} successfully updated."
msgstr "提交模板 {} 已成功更新。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:739
msgid "Submission Template {} successfully deleted."
msgstr "提交模板 {} 已成功删除。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:747
msgid "Users and Groups"
msgstr "用户和组"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:754
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:755
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:756
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:757 resourcemanager/model/auth.py:70
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:47
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:800
#: resourcemanager/controllers/admin.py:813
#: resourcemanager/controllers/admin.py:980
#: resourcemanager/templates/login.xhtml:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:814
#: resourcemanager/controllers/admin.py:980
msgid "Verify Password"
msgstr "验证密码"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:820
msgid "User {} successfully created."
msgstr "用户 {} 已成功创建。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:837
msgid ""
"Cannot remove administrator privilege for yourself.  Original values "
"restored."
msgstr "无法为自己移除管理员权限。原始值已恢复。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:846
msgid ""
"Another user with the same email address exists.  Original values "
"restored."
msgstr "存在具有相同电子邮件地址的另一个用户。原始值已恢复。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:852
msgid "User {} successfully updated."
msgstr "用户 {} 已成功更新。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:861
msgid "Cannot delete current administrator account."
msgstr "无法删除当前管理员帐户。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:866
msgid "User {} successfully deleted."
msgstr "用户 {} 已成功删除。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:878
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:879
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:901
msgid "Group {} successfully created."
msgstr "组 {} 已成功创建。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:907
msgid "Group {} successfully updated."
msgstr "组 {} 已成功更新。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:914
msgid "Group {} successfully deleted."
msgstr "组 {} 已成功删除。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:958
msgid "Users successfully imported."
msgstr "用户已成功导入。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:960
msgid ""
"User import failed. All changes were rolled back.\n"
"Error: {}"
msgstr "用户导入失败。所有更改都已回滚。\n错误：{}"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:961
msgid "User import failed."
msgstr "用户导入失败。"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:979
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:979
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:979
msgid "No file chosen"
msgstr "未选择文件"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:979
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:980
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:981
msgid "Please enter an email address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:982
msgid "An email address must contain a single @"
msgstr "电子邮件地址必须包含单个 @"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:983
#, python-format
msgid ""
"The username portion of the email address is invalid (the portion before "
"the @: %(username)s)"
msgstr "电子邮件地址的用户名部分无效（@ 之前部分：%(用户名)s）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:985
#, python-format
msgid "An error occured when trying to connect to the server: %(error)s"
msgstr "尝试连接至服务器时发生错误：%(错误)s"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:987
#, python-format
msgid ""
"The domain portion of the email address is invalid (the portion after the"
" @: %(domain)s)"
msgstr "电子邮件地址的域名部分无效（@ 之后部分：%(域名)s）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:989
#, python-format
msgid ""
"The domain of the email address does not exist (the portion after the @: "
"%(domain)s)"
msgstr "电子邮件地址的域名不存在（@ 之后部分：%(域名)s）"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:993
#: resourcemanager/templates/index.xhtml:3
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:23
msgid "STAR-CCM+ Job Manager"
msgstr "STAR-CCM+ 作业管理器"

#: resourcemanager/controllers/root.py:81
msgid "User not found."
msgstr "未找到用户。"

#: resourcemanager/controllers/root.py:83
msgid "Invalid Password."
msgstr "密码无效。"

#: resourcemanager/controllers/root.py:87
msgid "Wrong credentials"
msgstr "凭据错误"

#: resourcemanager/controllers/root.py:105
msgid "Welcome back, {0}!"
msgstr "欢迎回来，{0}！"

#: resourcemanager/controllers/root.py:119
msgid "Logout successful"
msgstr "注销成功"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:23
msgid "Only POST requests are allowed."
msgstr "仅允许使用 POST 请求。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:38
msgid "You have been logged out, please log in"
msgstr "您已注销，请登录"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:46
msgid "You have been logged out, please log in to administer Job Manager"
msgstr "您已注销，请登录管理员作业管理器"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:57
msgid "You must be a job manager (with \"manage jobs\" permission)."
msgstr "您必须是作业管理者（具有“管理作业”的权限）。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:68
msgid "You must be a job creator (with \"create jobs\" permission)."
msgstr "您必须是作业创建者（具有“创建作业”的权限）。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:79
msgid "You must be the job owner."
msgstr "您必须是作业所有者。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:105
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can access the job."
msgstr "只有作业所有者或作业管理者（具有“管理作业”的权限）才能访问作业。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:122
msgid "You must be the task owner (owner of the task's job)."
msgstr "您必须是任务所有者（任务作业的所有者）。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:138
#: resourcemanager/lib/authorization.py:206
msgid ""
"Only owner of the task/job or job manager (with \"manage jobs\" "
"permission) can access the task."
msgstr "只有任务/作业所有者或作业管理者（具有“管理作业”的权限）才能访问任务。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:164
msgid ""
"You must be a job creator (with \"create jobs\" permission) to create a "
"new job."
msgstr "您必须是作业创建者（具有“创建作业”的权限）才能新建作业。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:172
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can delete the job."
msgstr "只有作业所有者或作业管理者（具有“管理作业”的权限）才能删除作业。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:181
msgid "Only owner of the job can submit the job."
msgstr "只有作业所有者才能提交作业。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:189
msgid "Only owner of the job can finish the job."
msgstr "只有作业所有者才能完成作业。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:197
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can terminate the job."
msgstr "只有作业所有者或作业管理者（具有“管理作业”的权限）才能终止作业。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:215
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can create a new task for the job."
msgstr "只有作业所有者或作业管理者（具有“管理作业”的权限）才能为作业创建新任务。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:224
msgid "Only owner of the task/job can launch the task."
msgstr "只有任务/作业的所有者才能启动任务。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:232
msgid "Only owner of the task/job can terminate the task."
msgstr "只有任务/作业的所有者才能终止任务。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:240
msgid ""
"Only owner of the task/job or job manager (with \"manage jobs\" "
"permission) can delete the task."
msgstr "只有任务/作业所有者或作业管理者（具有“管理作业”的权限）才能删除任务。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:249
msgid "Only owner of the task (task's job) can access task files."
msgstr "只有任务（任务作业）的所有者才能访问任务文件。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:257
msgid "Only owner of the task (task's job) can add files to the task."
msgstr "只有任务（任务作业）的所有者才能向任务添加文件。"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:265
msgid "You must have the permission to use the template to access it."
msgstr "您必须具有使用该模板的权限才能访问它。"

#: resourcemanager/model/auth.py:69
msgid "Group"
msgstr "组"

#: resourcemanager/model/auth.py:108
msgid "User"
msgstr "用户"

#: resourcemanager/model/auth.py:109 resourcemanager/templates/master.xhtml:46
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: resourcemanager/model/bl.py:61
msgid "The job with the given id: {0} could not be found"
msgstr "找不到具有指定 id：{0} 的作业"

#: resourcemanager/model/bl.py:116
msgid "\"requested_resources\" required when creating job for the submission."
msgstr "为提交创建作业时需要 \"requested_resources\"。"

#: resourcemanager/model/bl.py:122
msgid "\"walltime\" must be specified as float number of seconds. Error: {}"
msgstr "必须将 \"walltime\" 指定为浮点秒数。错误：{}"

#: resourcemanager/model/bl.py:131
msgid ""
"Creation of the local jobs/tasks is not allowed. Pass the submission "
"template to create a new job."
msgstr "不允许创建本地作业/任务。传递提交模板来新建作业。"

#: resourcemanager/model/bl.py:160
msgid "Only the owner can submit the job."
msgstr "只有所有者才能提交作业。"

#: resourcemanager/model/bl.py:162
msgid ""
"Job must have the submission template and requested resourcesset before "
"submission."
msgstr "提交前，作业必须具有提交模板和请求的 resourcesset。"

#: resourcemanager/model/bl.py:165
#, python-format
msgid "Job has already been submitted, submission id: %s"
msgstr "作业已提交，提交 id：%s"

#: resourcemanager/model/bl.py:168
#, python-format
msgid "Only pending job can be submitted. Current job state is %s"
msgstr "只能提交待处理的作业。当前作业状态为 %s"

#: resourcemanager/model/bl.py:421
#, python-format
msgid ""
"Task can be created only for the job with pending, queued, or running "
"status. Current job status %s."
msgstr "只能为具有待处理、已排队或运行状态的作业创建任务。当前作业状态 %s。"

#: resourcemanager/model/bl.py:895
msgid "Could not find the submission template with the given name: {0}."
msgstr "找不到具有指定名称：{0} 的提交模板。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:35
msgid "Invalid password."
msgstr "密码无效。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:49
msgid "Could not find the user for the given email address."
msgstr "找不到指定的电子邮件地址的用户。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:62
msgid "Invalid user name."
msgstr "用户名无效。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:110
msgid "Job Manager password reset request"
msgstr "作业管理器密码重置请求"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:112
msgid ""
"\n"
"    Hello,\n"
"\n"
"    Request for the password reset was generated for your Job Manager "
"account.\n"
"    Follow this link to reset your password: {0}. The link is only valid "
"for {1} hours.\n"
"\n"
"    If you did not request the password reset, ignore this message or "
"contact your system\n"
"    administrator.\n"
"\n"
"    Best regards,\n"
"    Job Manager System\n"
"    "
msgstr "\n    你好，\n\n    已为作业管理器帐户生成密码重置请求。\n    按照此链接重置密码：{0}。此链接仅在 {1} 小时内有效。\n\n    如果未请求密码重置，则忽略此消息或联系您的系统\n    管理员。\n\n    此致！\n    作业管理器系统\n    "

#: resourcemanager/model/bl_account.py:137
msgid ""
"Invalid reset password request key. It might have been used already or "
"you successfully logged in meanwhile. Try to reset the password again."
msgstr "重置密码请求密钥无效。它可能已经使用，或者您同时成功登录。再次尝试重置密码。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:141
msgid ""
"Reset password request key has expired. You have to generate a new "
"password request."
msgstr "重置密码请求密钥已过期。必须生成新的密码请求。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:182
#, python-format
msgid "Created a new group %s"
msgstr "创建了一个新组 %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:184
#, python-format
msgid "Group %s does not exist. Aborting import."
msgstr "组 %s 不存在。中止导入。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:186
#, python-format
msgid "Skipped group %s for user %s"
msgstr "已跳过组 %s（对于用户 %s）"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:198
#, python-format
msgid "Email (%s) for the user %s is invalid. %s"
msgstr "电子邮件 (%s) 对于用户 %s 无效。%s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:214
#, python-format
msgid "Invalid CSV file on line: %d. Expecting 4 columns, found %d: %s"
msgstr "行：%d 中的 CSV 文件无效。预期为 4 列，发现 %d: %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:219
#, python-format
msgid "Skipped empty line %d"
msgstr "已跳过空行 %d"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:227
#, python-format
msgid "Invalid CSV file on line: %d. User name cannot be empty. Found %d: %s"
msgstr "行：%d 中的 CSV 文件无效。名称不能为空。发现 %d: %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:233
#, python-format
msgid "User with email %s already exists. Aborting import."
msgstr "具有电子邮件 %s 的用户已存在。中止导入。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:236
#, python-format
msgid "Skipped user %s because of the duplicate email %s"
msgstr "已跳过用户 %s，因为重复的电子邮件 %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:243
#, python-format
msgid "Updated existing user %s and replaced the group membership: %s"
msgstr "已更新现有用户 %s 并已替换组成员资格：%s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:247
#, python-format
msgid "Updated existing user %s and merged the group membership: %s"
msgstr "已更新现有用户 %s 并已合并组成员资格：%s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:250
#, python-format
msgid "User %s already exists. Aborting import."
msgstr "用户 %s 已存在。中止导入。"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:252
#, python-format
msgid "Skipped existing user %s"
msgstr "已跳过现有用户 %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:256
#, python-format
msgid ""
"Invalid CSV file on line: %d. User email for the new user cannot be "
"empty. Found %d: %s"
msgstr "行：%d 中的 CSV 文件无效。新用户的用户电子邮件不能为空。发现 %d: %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:265
#, python-format
msgid "Created a new user %s with group membership: %s"
msgstr "已创建一个新用户 %s，组成员资格为：%s"

#: resourcemanager/model/configuration.py:37
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:43
msgid "Resource Groups"
msgstr "资源组"

#: resourcemanager/model/configuration.py:236
msgid "Application Config"
msgstr "应用程序配置"

#: resourcemanager/model/configuration.py:237
msgid "Application Configs"
msgstr "应用程序配置"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:3
msgid "STAR-CCM+ Job Manager - About"
msgstr "STAR-CCM+ 作业管理器 - 关于"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:10
msgid "About Siemens Simcenter STAR-CCM+ Job Manager"
msgstr "关于 Siemens Simcenter STAR-CCM+ 作业管理器"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:18
msgid "Job Manager Help"
msgstr "作业管理器帮助"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:22
msgid "Help Link:"
msgstr "帮助链接："

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:24
msgid ""
"\n"
"                                Job Manager Documentation\n"
"                            "
msgstr "\n                                作业管理器文档\n                            "

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:35
msgid "Job Manager Version"
msgstr "作业管理器版本"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:39
msgid "Product Version:"
msgstr "产品版本："

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:43
msgid "Release Date:"
msgstr "发布日期："

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:52
msgid "REST API Version"
msgstr "REST API 版本"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:56
msgid "Latest Version:"
msgstr "最新版本："

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:60
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: resourcemanager/templates/error.xhtml:3
msgid "A "
msgstr "A "

#: resourcemanager/templates/error.xhtml:3
msgid " error has Occurred"
msgstr "错误已发生"

#: resourcemanager/templates/error.xhtml:7
msgid "Error "
msgstr "错误 "

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:3
#: resourcemanager/templates/login.xhtml:14
#: resourcemanager/templates/login.xhtml:40
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:64
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:18
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:33
msgid ""
" remember me\n"
"                        "
msgstr "记住我\n                        "

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:45
msgid "If you forgot you password you can reset it "
msgstr "如果忘记密码，则可以在此处重置"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:46
msgid "here."
msgstr "密码。"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:51
msgid "Use the OS password on \""
msgstr "使用 OS 密码（对于 \""

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:51
msgid "\". If you need to change or reset your password use your OS procedure."
msgstr "\"）。如果需要更改或重置密码，请使用 OS 程序。"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:25
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:8
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:31
msgid "Simcenter STAR-CCM+ Job Manager"
msgstr "Simcenter STAR-CCM+ 作业管理器"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:37
msgid ""
"\n"
"                    Admin"
msgstr "\n                    管理"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:41
msgid "Admin Home"
msgstr "管理主页"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:49
msgid "Bulk Users Import"
msgstr "批量用户导入"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:55
msgid ""
"\n"
"                    Help"
msgstr "\n                    帮助"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:59
msgid "About"
msgstr "关于"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:67
msgid ""
"\n"
"                    Account"
msgstr "\n                    帐户"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:75
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: resourcemanager/templates/admin/edit.xhtml:4
msgid " - Edit "
msgstr " - 编辑 "

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:4
msgid " - "
msgstr " - "

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:4
msgid "s Listing"
msgstr "s 列表"

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:21
#: resourcemanager/templates/admin/new.xhtml:10
msgid "New "
msgstr "新建 "

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:50
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: resourcemanager/templates/admin/new.xhtml:4
msgid " - New "
msgstr " - 新建 "

#: resourcemanager/templates/tw2/form_page.xhtml:3
msgid "STAR-CCM+ Job Manager - "
msgstr "STAR-CCM+ 作业管理器 - "

#~ msgid "Application Config"
#~ msgstr ""

